有班兄弟一齊飲酒食飯吹水打機真係好幸福

唔知呢種日子可以維持到幾耐呢?

可能你到時有第二班朋友了

每段緣分都有期限,預咗